知唔知用乜嘢可以搞掂班狗？

係旋律！！！

因為 旋律溶掉驚方

謝謝大家

7/10

今次ok

Sing hallelujah 得到認証